(CLS) 中共搵左2萬個公務員做白老鼠打國產疫苗

記者蔡敏姿／即時報導
聯合新聞網
2020年8月24日 06:11

大陸國務院國有資產監督管理委員會23日公告，中國生物新冠滅活疫苗已於7月22日啟動緊急使用，已有兩批次接種，第一批是防疫及醫務工作人員，第二批是地鐵、公交、航空等公共交通服務人員，共計已有超過2萬人接種。

大陸國藥集團官方微博稱，4月12日，武漢生物研究所研發的新冠滅活疫苗全球首家進入第一期臨床試驗。4月27日，中國生物北京生物制品研究所研發的新冠滅活疫苗也進入第一期臨床試驗。試驗顯示，疫苗接種後安全性好，無一例明顯不良反應。

8月5日，北京生物研究所新冠滅活疫苗生產車間通過安全聯合檢查，包括生產設施在更早一些時間獲得大陸監管部門的生產許可。此外，這一生產線是全球首個且最大的新冠滅活疫苗生產線。加上武漢生物研究所的生產線產能，兩生產線可實現合計產能2.4億劑。

值得注意的是，8月20日、8月21日，大陸國藥集團中國生物分別與秘魯、摩洛哥以及阿根廷簽訂有關新冠滅活疫苗Ⅲ期臨床試驗的合作協議，這也意味著中國生物新冠滅活疫苗Ⅲ期臨床試驗全面提速。

香港會唔會

無一例明顯不良反應
2萬人
一個敏感部冇

無一例明顯不良反應
report有事即死。。。。

一定跟

幾時有d收成期既膠官出黎打下俾我地睇下

死亡屬於良性反應

死左咪無反應

搵班香港公務員試

搵最高級香港公務員打左先, 之後由上而下層級咁接種?

大陸0武肺
0疫苗敏感反應
得啦 打晒飛機啦

睇錯咗三萬警犬

梗係低至高啦
條命咁貴會同你搏?

做公墓員當然打国家疫苗

高級打oxford研發的

冇效嘅咪冇人死囉

做假做到咁明顯

打placebo

我能純文字話測試左
安全

第一批是防疫及醫務工作人員，第二批是地鐵、公交、航空等公共交通服務人員

邊到寫公務員
大劣班貪官點會咁蠢

好快就會有2萬個政府職位空缺。

Biohazard 9

黑警畜牲啦，牠們日日要對住香港人，染支那毒病，畜牲自己全家中招唔撚怕，最怕害到人

【重要分析】全民檢測影響絕對大於我哋所想，我哋唔可以坐以待斃